========================================================================
new 项目概述
========================================================================

SOUI向导 已创建此 new 项目作为起点。

本文件概要介绍组成项目的每个文件的内容。


license.txt
SOUI license，发布请带上，tks！SOUI使用(MIT)协议，商业个人完全免费，使用请带上license.txt。感觉启程软件的无私！

ReadMe.txt
些项目的简要说明。

new.cpp
程序主入口，SOUI的各种资源初使化及在此文件。

MainDlg.h
这是一个示例的默认窗口模板文件的头定义文件。

MainDlg.cpp
这是一个示例的默认窗口模板文件的实现文件。


stdafx.h
预处理头文件。

stdafx.cpp
为了预处理头文件被编译器编译而生。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
其他注释：
uires 文件夹下保存所有SOUI的资源定义与资源文件！
res/soui_res.rc2 该文件由uiresbuilder生成，请不要手动修改!
/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

特别提示：透明窗口上不能放置真窗口(包括但不限于IE这样的控件),如果是ActiveX要看其具体实现，如果其内部会创建子窗口仍会无法正常显示。
重要说明：SOUI非线程安全，要刷新窗口必须要UI线程。